{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159225?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 빵빵키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "2020年に新築されたキッズプールビラは、それぞれの客室に個別温水プールと個別キッズ遊び場、そして個別バーベキュー施設を備えています。 入室する前は芝生の遊び場で子供たちが走り回ることができ、両親のためのカフェも提供されます。 送迎サービスは不可能で、代わりに無料で提供されるバーベキュー電気グリルを室内でご利用いただけます。 幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生し、12ヶ月未満の乳幼児は無料です。 客室はぬるま湯を使用し、使用できる温度に応じて50,000ウォンまたは70,000ウォンを選択して利用できます。 無料Wi-Fiを利用してインターネットを利用でき、愛犬は入室できません。 駐車場は無料で利用でき、消火器と煙感知器が備えられています。 屋外プールは夏期(5月~9月)に運営され、天候によって運営時期が変動することがあります。 ペンション施設としてはカフェがありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 朝食は08:30から提供され、トックク、サンドイッチ、パンがメニューに含まれています。 おやつは16:30から提供され、大学いも、チャプチェ、クッキーがメニューとして提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールビラはいつ建設されましたか？",
            "answer": "キッズプールビラは2020年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "キッズプールビラの客室には個別温水プール、個別キッズ遊び場、個別バーベキュー施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室する前に子供たちはどこで遊ぶことができますか？",
            "answer": "入室する前に子供たちは芝生の遊び場で遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "キッズプールビラでは送迎サービスは提供されていませんが、代わりに無料で提供されるバーベキュー電気グリルを室内で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は何ヶ月から発生しますか？",
            "answer": "幼児の追加料金は12ヶ月以上から発生します。12ヶ月未満の乳幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室の温水プールの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "客室の温水プールの利用料金は使用できる温度に応じて50,000ウォンまたは70,000ウォンから選択できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズプールビラでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、キッズプールビラではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、キッズプールビラの駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "キッズプールビラの屋外プールは夏期(5月~9月)に運営されますが、天候によって運営時期が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェは常時利用できますか？",
            "answer": "キッズプールビラのカフェはペンション施設として運営されていますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "キッズプールビラでは朝食は08:30から提供されます。"
        },
        {
            "question": "おやつは何時から提供されますか？",
            "answer": "キッズプールビラではおやつは16:30から提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 560
    }
}